聽到d人話 幫我淘乜乜乜

即刻覺得佢地好cheap 好低級

幫我淘隻雞

幫我淘

要咩

做兵

幫我淘個大花園

算啦不如

加油 起碼你有嘗試

夾運費姐

用淘寶就係cheap 講都cheap真係

我好cheap

唔係呀喂